「行動Post 推爆佢」星期四(12/3/202) 抗暴九個月@多區放映會開花

#12Mar #全港 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會 - 《抗暴之年》放映會】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 19:30
地點 :
新界
天瑞羅馬廣場
天頌羅馬廣場
元朗何已完公園
荃灣天橋連儂牆位置
沙田黨鐵站B出口對出
馬鞍山海柏花園巴士站
大埔廣場馬會對開
屯門卓爾廣場 (20:00開始)

九龍
旺角朗豪坊對出空地
旺角豉油街商務對出
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田連儂牆

南區
香港仔中心噴水池

離島
東薈城噴水池 (20:00開始)

*名單會不斷更新

保持熱度🔥🔥毋忘初心❤️抗爭到底

*2020

推

Push